Check your knowledge with the following questions:

Q1: True/False The int type can store any possible integer.
A1: false

Q2: Order the following by how large their range is, from smallest to largest: short, long, int, byte
A2: byte, short, int, long

Q3: True/False The byte type is signed
A3: false

Q4: Which can store higher numbers, int or uint?
A4: uint

Q5: What three types can store floating-point numbers?
A5: float, double, decimal

Q6: Which of the options in question 5 can hold the largest numbers?
A6: double

Q7: Which of the options in question 5 is the most precise?
A7: decimal

Q8: What type does the literal value "8" (including the quotes) have?
A8: String

Q9: What type stores true or false values?
A9: bool
